呢個時期係咪要學吓芬蘭式排隊法

芬蘭，一個遺世獨立的國度。在這裡，不管下多大的暴風雪，排隊的人們都堅持與前後的人保持至少一米的距離。

source:

香港咁撚多人
一個唔留神就畀人打尖啦

好多廢老廢中借d意打尖

中間啲虛位已經可以攝多三十個支那人

人唔太多可以實行下

咁樣排法最尾條友應該排到去上個巴士站

可能已經排到返屋企 車錢都慳番

咁真係要學下

笑那左